有冇人同我一樣都覺得鐘x生好冇品

人地林x係你個po 下留言 可能係講緊笑 偏偏鐘就要撩交打 。下下都用錢去解決嘢。講真 你用100萬嚟做善事唔好？用嚟打交有乜咁好

同埋林鐘記者會上面 林x講嘢 鐘就係咁用粗口打斷佢講嘢 感覺好冇家教 正如鐘講嘢林都唔會咁樣對佢

用錢嚟做啲多餘嘢不如用嚟捐哂比香港人 或者有需要嘅人

Ps純屬個人意見 不喜勿插

俾1球你好無？

其實林作都唔係咩好人 唔明點解咁多傻西吹捧

食下花生咪算

是旦啦 小丑姐

因為鍾生比傻閪更小家更傻閪
解答鍾生到你未

終於賠上生命